【反送中版】琴日Ruby鬧得我好岩

係，我係一個唔值得原諒既仆街！我以為反送中除左遊行就乜都唔洗做，原來仲有好多野可以做！

失敗唔係無人撐，係因為無人知

希望每人每日做多少少，200萬人每人再搵1個friend已經有半個香港！

文宣我認為係難道最低而又可以幫到成個運動既一件事。其實整圖既巴打唔介意人地偷圖，只會怪人睇完唔forward!

唔識整圖既大家，我有三樣野希望大家幫幫手

1.分享去 Facebook IG Whatsapp Gp

連登接觸面唔夠廣，而且留得係到既已經係跟得好貼既人。希望大家見到靚既文宣，由其行動post，幫一幫手做多步，repost 埋上ig, facebook, WhatsApp 之類既社交評台。一人拉多一個人去遊行就已經多好多。

原文：

200萬人有幾多個真係睇連登

2. 貼連儂牆

雖然依家科技發達，但仲有好多人無辦法係果到收到信息。平時我等車都會望到好多叔叔望下牆。其實佢真係好吸睛，都係直接文宣既好地方!

**建議組隊進行，放工放學咪貼兩張。
**如要去廠印刷，落單要開新Account

原post:
老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3. Airdrop 比全世界

0成本，直接塞信息比人，行動post 優先。平時搭車，行街得閒無野做咪用下！

原post:

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚💛

好啦 見你知錯 原諒你啦😘

我會改嫁啦
日行一善 每日任務

屌，打完都打冷震
我做咁柒都係想大家幫手炸

求大家每人做多少少呀

唉又自推10000次
信唔信我叫奸奸黎陪我推

9999

9998

9997

大佬入黎幫襯下好喎

係咪太舊你班靚仔唔知發生緊咩事
真係child 登黎

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

喂呀

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走
一齊文宣啦😘

【913 八月十五】 金鐘悼義士

都係你識野

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

推

心好累 下個標題叫咩好

仲有推有用post

好耐無見琴日鬧得得好岩
send文宣真係零成本咁
Time cost接近零
不過airdrop越黎越小就真既

班撚樣唔係標題黨唔入黎嫁
然後。。。呢個標題吸引唔到班children

高登年代產物
果時邊有咁多人上高登